# เตรียมเผยรายละเอียดวันที่พฤษภาคมนี้Nintendo Pokemon Sun Moon #
Nintendoเปิดตัวและไปเมื่อช่วงต้นปีที่ผ่านมาโดยไม่มีรายละเอียดใดเกี่ยวกับตัวเกมระบุแต่เพียงว่าจะวางจำหน่ายในช่วงปลายปีนี้เท่านั้นล่าสุดเว็บไซต์โปเกมอนของญี่ปุ่นระบุว่าจะมีการเปิดเผยรายละเอียดเกมโปเกมอนภาคล่าสุดในวันอังคารที่พฤษภาคมนี้เวลาทุ่มตามเวลาในญี่ปุ่นเวลาไทยประมาณทุ่มที่มา
Nintendo Pokemon Sun Pokemon Moon Pokemon Global News 